搭巴士返屋企嘅人請注意

入大西北 呢個位有road block

推

長青隊道入口 往大西北方向

塞緊車

多數查私家車

又塞車

報哨啦

策略性搭鐵